[拋磚]求好食抵食羊腩煲

我就試過深水埗小菜王
不過一個大羊腩煲要成438
唔會話太羶
另外有唔少大排檔野食

留名

上次5個人去叫左個大煲加2份小菜
最後人均$150左右（冇飲酒計）

推

lm😍

市面上七成以上羊腩煲都係搵撚笨柒
求其羊肉就扮羊腩，好撚仆街

元朗潮豐幾抵 食左兩晚

有冇大概人均價錢

自己煮

細好似298 大398
我三個人食細煲加多碟菜 都食剩小小 四個人應該fit d

推呀